事實係，泛民即使全部投反對票，仍然唔夠票反對財政預算案

立法會70席，建制43席，泛民23席，3個議席空缺，1個中間派

agger

為9月立法會準備造勢，展示佢地誠意係企係邊一邊姐唔再係以前嘅Over My Dead Body

的確，呢個係客觀現實

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民